當10後出現係連登既時候, 會屌00後班老屎忽D乜?

出現左另一個登
然後笑鳩班連燈仔扮老屎忽

1000兆<唔係蝗語
寛帶<唔係蝗語
硬盤<唔係蝗語
U盤<唔係蝗語
鼠標<唔係蝗語
內存<唔係蝗語
光驅<唔係蝗語

成個討論區笑鳩人講粵語

我00後真心睇唔順眼班10後
成班跳晒制咁

姐係點?

咱們10後很666666666

唔明千兆

1000GB

話唔定新世界會將00後從舊世界中解放出黎
講返粵語

10後：你TMD說什麼鳥語，你不是中國人嗎？打中文呀

我10後都睇你地唔順眼 得十幾歲人仔喺到扮晒老屎忽